[絲打集思廣益] 半個鐘以上是否正常？

好奇問下大家絲打，同男朋友大慨會幾耐完🙈
試過好多次男友都要成半個鐘以上先完

事先聲明樓主係真絲，無圖
正常樣

平時同男朋友夾埋可以射到4個鐘
平均每人2個鐘

互射 玩成晚

同男友互射都係每人半個鐘

你覺得太耐？

計埋前戲個半鐘左右

講最extreme？

係因為你唔enjoy?
定夠飽